7仔出左隻新口味藍妹 有冇手足試過？

呢兩日見到7仔賣緊，貴唔係話好貴，有冇手足試過有冇伏？

樓上訓左幾耐藍妹一早過左檔viutv啦，之前先拎左認證，而家又loop過

cheers

TVB單野好似係好耐之前，無記錯佢地已經從良啦

viutv藍左啦
睇下新聞部

我都有印象係平反左，但好似唔係好多人知

黃藍是政見
好飲是良啤

上年個風係VIUTV黃啊，D廣告商邊轉得切咁快，而家咁搞同邊到都唔使落廣告有咩分別至少佢地有聽民意

唔講其他，單講味道，係淡口過原本隻藍妹，易入口左，岩唔係好飲得既人陪飲2,3支咁上下

冇再賣TVB要支持

但樓主打手味濃到有d尷尬

啤酒黎講，本命永遠係最高，至於新口味，一次半次應該都可以，當係支持下

其實香港都有好多本土出品嘅啤酒,未必一定要幫襯大牌子

好淡，唔鐘意

飲日啤

邊到有